岩岩先知原來华春莹有玩twitter

開頭以為係假acc

有古怪，D留言清一色係五毛既讚美,佢點樣可以過濾晒串鳩佢既留言？

我俾華春瑩扑左